温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會

保持距離
我覺得係扮本土
9月推佢大仔上位

陰毛論

Perfect timing 喎
同埋，你覺得佢大仔出選
佢會唔幫手拉票

扮本土？冇參加初選一律唔投，邊個都咁話

同埋田少成個陣營擺明藍底扮黃

佢當年唔係同蕭生不和咩

觀察下先啦

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

我唔care佢同其他人恩怨
我淨係防佢捧共諜上位

立法會戰線而家得番比人DQ既作用，就算35+都唔洗旨意政府會比佢地操控

你有35+俾人dq, 就係支共仆街
你自己唔夠票，支共就名正言順做野

通處又分化

當年人力散左就潛水做生意
係咪咁有心就要留意下
呢幾個月又出番現

MK輝同袁彌昌都熟
到時可能都幫手加持
各位要意志堅定

唔可以忘記袁彌昌個老婆係容海恩

啱 運動持續咁耐 依家先出聲 有啲可疑

有啲鬼

人地之前低調姐

覺得有啲似古代諸葛家族
啲仔全部歸屬唔同勢力
總有一邊可以贏到最後

佢頭先講香港人要自決

不過以佢身份地位 佢出聲為香港人係蘋果拍片俾trump喎不過點都好 保持獨位思考 佢個仔點都唔會黃

重立法會
9月香港都唔知變成點啦

咁佢同時都係袁彌明老豆
總之真黃點都唔會投袁彌昌

咁唔通會幫埋家嫂拉？

佢段Speech 講晒黑警謀殺強姦支那武警介入，如果講得出呢啲說話嘅人會捧個偽中立，咁佢個底都露得幾明顯

淨係佢老婆係容臭雞 已經唔會諗

國安法過咗仲夠膽出黎表態都捉鬼？

李嘉誠撤哂資都歸返中共邊

佢現在講既野我絕對支持
我只係話，有日佢幫佢大仔拉票時
千祈咪撚中計

已經捷徑左個post 等睇7~8 八月現形

覺得袁爸唔會撐佢個仔喎, 而家D黃絲唔易呃

點都會俾人問，9估至少表態嗰仔唔錯
幫佢拆彈，例子舔共指控

同埋可以以攻為守
咬鳩佢個仔既主要對手

總知一幫佢個站台既話 即刻tag 佢為紅色

我信袁彌明
雖然佢屌柒過高登仔

係人都知佢老婆係容海恩
而且日日同佢拍片果個係袁彌明喎

佢個仔叫佢唔好出聲架

人地又話支持個仔算咩？

人哋未出聲 已經屈人收共產黨錢

果然係港豬兒登仔

推

記低講過咩先 到時再驗證囉